\documentclass[24pt]{beamer}
\usepackage[italian]{babel}
% \usepackage{frontespizio}
\usepackage{enumerate}

% \usetheme{CambridgeUS}
\usetheme{AnnArbor}
\setbeamercovered{transparent}

\begin{document}
% \title{SSL: principi funzionali del protocollo\\ e implementazione in JavaRMI}
\title{SSL: principi funzionali e implementazione}
\author{Marco Canteri}
\date{\today}
% \institute{Università degli Studi di Verona}

% Titolo
\begin{frame}[plain]
  \titlepage
\end{frame}

% SSL: principi e implementazione
\begin{frame}{SSL: principi funzionali e implementazione}
\begin{enumerate}
\item <1-> Introduzione sulla crittografia
\item <2-> Come funziona il protocollo SSL
\item <3-> Come è gestito il flusso di dati tramite SSL
\item <4-> Certificati SSL
\item <5-> Infrastrutture crittografiche
\item <6-> Implementazione in JavaRMI
\end{enumerate}
\end{frame}

% Introduzione sulla crittografia
\begin{frame}{Introduzione sulla crittografia}
\begin{enumerate}
\item <1-> Significato
\item <2-> Evoluzione
\item <3-> Scopo
\end{enumerate}
\end{frame}

% Come funziona il protocollo SSL
\begin{frame}{Come funziona il protocollo SSL}
\begin{enumerate}
\item <1-> Secure Socket Layer
\item <2-> Livello applicazione
\item <3-> Livello di trasporto
\end{enumerate}
\end{frame}

% Come è gestito il flusso di dati tramite SSL
\begin{frame}{Come è gestito il flusso di dati tramite SSL}
\begin{enumerate}
\item <1-> Regole dei messaggi
\item <2-> Scambio di messaggi
\item <3-> Requisiti per lo scambio
\end{enumerate}
\end{frame}

% Certificati SSL
\begin{frame}{Certificati SSL}
\begin{enumerate}
\item <1-> Introduzione
\item <2-> Caratteristiche
\item <3-> Certificate Authority
\end{enumerate}
\end{frame}

% Infrastrutture crittografiche
\begin{frame}{Infrastrutture crittografiche}
\begin{enumerate}
\item <1-> Chiave privata
\item <2-> Chiave pubblica
\item <3-> Combinazione di chiave pubblica e privata
\end{enumerate}
\end{frame}

% Implementazione in JavaRMI
\begin{frame}{Implementazione in JavaRMI}
\begin{enumerate}
\item <1-> Sockets
\item <2-> Codice di esempio
\item <3-> Generazione delle chiavi
\end{enumerate}
\end{frame}

% Fine presentazione
\begin{frame}[plane]{Fine presentazione}
\end{frame}

\end{document}